[有圖][求救] 相信大家細個既時候都玩過Hangman

細個番學上堂, 其中一隻最常玩既game應該係hangman, 如果冇記錯, 張圖應該係咁畫既

但當慢慢大過, 就會開始覺得好唔合理, 有乜可能吊頸會就咁吊住個頭, 咁樣點睇都係會扯斷d頭髮先, 於是, 我就慢慢轉左畫法, 變左咁

如是者玩左幾年, 有一次同個讀art既同學玩, 佢話我太天真, 建議至少要畫到咁既level先有資格玩

好,於是我就跟佢畫, 但有一次, 我有個讀哲學既同學, 話hangman其實好唔合乎邏輯, 因為張圖完全反映唔到人面臨死亡時既個種生理現象同掙扎, 所以佢話要加多d效果先得

過幾日, 我就要去d侄仔屋企度交佢地玩, 但我已經分唔到點樣先可以畫到一幅完美既hangman, 求巴打提供一幅最合理又最有型既圖比我參考下

猜下包剪揼咪算囉

睇錯hgame

好撚好笑呀
條繩箍住條頸 畫出黎會唔會係成個圈咁呀
根本原始畫法就好合理
一開始就柒左喇樓主
作故仔引玉都唔好作到咁柒
十足十d大陸笑話咁

知道你盡左力喇